{"translation-revision-date":"2019-10-13 16:54:29+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Table":["Tabel"],"Link URL":["URL leg\u0103tur\u0103"],"HTML":["HTML"],"Display as Dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Column":["Coloan\u0103"],"Preformatted":["Preformatat"],"ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"Name:":["Nume:"],"List":["List\u0103"],"Open in New Tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Text Color":["Culoare text"],"Insert Media":["Insereaz\u0103 Media"],"bullet list":["list\u0103 cu buline"],"File":["Fi\u0219ier"],"Auto":["Automat"],"Taxonomy":["Clasificare"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Archives Settings":["Set\u0103ri arhive"],"Show Post Counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display a monthly archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 lunar\u0103 a articolelor tale."],"Edit audio":["Editeaz\u0103 audio"],"Audio Settings":["Set\u0103ri audio"],"Write caption\u2026":["Scrie text asociat..."],"Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau nu este disponibil."],"Reusable Block":["Bloc reutilizabil"],"Reusable Block: %s":["Bloc reutilizabil: %s"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Button":["Buton"],"Outline":["Contur"],"block style\u0004Squared":["P\u0103trat"],"Categories Settings":["Set\u0103ri categorii"],"Show Hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"button to expand options\u0004More":["Mai multe"],"Classic":["Clasic"],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"Write code\u2026":["Scrie cod..."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc de coloane."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut pe mai multe coloane, apoi adaug\u0103 blocurile de con\u021binut dorite."],"Cover":["Copert\u0103"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere de text \u2014 excelent\u0103 pentru anteturi."],"Edit media":["Editeaz\u0103 media"],"Cover Settings":["Set\u0103ri copert\u0103"],"Fixed Background":["Fundal fix"],"Overlay":["Suprapune"],"Overlay Color":["Suprapune culoare"],"Background Opacity":["Opacitate fundal"],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Trage o imagine sau un video, \u00eencarc\u0103 ceva nou sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"music":["muzic\u0103"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"image":["imagine"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"post":["articol"],"blog":["blog"],"audio":["audio"],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed Hulu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Hulu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Polldaddy content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Polldaddy."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir Reddit."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Media Settings":["Set\u0103ri media"],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"%s URL":["URL %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat de la %s"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["\u00cenglobeaz\u0103 videouri, imagini, twituri, fi\u0219iere audio \u0219i alt con\u021binut din surse externe."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte situri, cum ar fi Twitter, Instagram sau YouTube."],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Trage un fi\u0219ier, \u00eencarc\u0103 unul nou sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"Edit file":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier ce poate fi desc\u0103rcat."],"document":["document"],"pdf":["PDF"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"Text Link Settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"Download Button Settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Show Download Button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Crop Images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Upload an image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"images":["imagini"],"photos":["fotografii"],"Heading Settings":["Set\u0103ri titlu"],"Level":["Nivel"],"Text Alignment":["Aliniere text"],"Write heading\u2026":["Scrie titlu..."],"Heading %d":["Titlu %d"],"Heading":["Titlu"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"title":["titlu"],"subtitle":["subtitlu"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaug\u0103 cod HTML personalizat \u0219i previzualizeaz\u0103-l pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Alt Text (Alternative Text)":["Text alternativ"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Textul alternativ descrie imaginea pentru oamenii care nu o pot vedea. Adaug\u0103 o scurt\u0103 descriere cu detaliile ei cheie."],"Image Dimensions":["Dimensiuni imagine"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"photo":["fotografie"],"Latest Comments Settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"Display Avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatar"],"Display Date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display Excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Number of Comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"recent comments":["comentarii recente"],"Latest Posts Settings":["Set\u0103ri Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 dat\u0103 articol"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"recent posts":["articole recente"],"Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"Write list\u2026":["Scrie lista..."],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Media & Text Settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Media & Text":["Media \u0219i text"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact, \u00eei po\u021bi converti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Unrecognized Block":["Bloc nerecunoscut"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"block name\u0004More":["Mai multe"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"next page":["pagina urm\u0103toare"],"pagination":["pagina\u021bie"],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Text Settings":["Set\u0103ri text"],"Drop Cap":["Letrin\u0103"],"Start with the building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"text":["text"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Write quote\u2026":["Scrie citat..."],"Write citation\u2026":["Scrie citarea..."],"Main Color":["Culoare principal\u0103"],"Pullquote":["Citare concis\u0103"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"Solid Color":["Culoare dens\u0103"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"blockquote":["citat"],"block style\u0004Large":["Mare"],"Separator":["Separator"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"Wide Line":["Linie lat\u0103"],"Dots":["Puncte"],"Shortcode":["Scurtcod"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Spacer":["Distan\u021bier"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i le personalizeaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea."],"Spacer Settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime \u00een pixeli"],"Subheading (deprecated)":["Subtitlu (\u00eenvechit)"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Paragraf."],"Write subheading\u2026":["Scrie subtitlu..."],"Add Row Before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd \u00eenainte"],"Add Row After":["Adaug\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"Delete Row":["\u0218terge r\u00e2nd"],"Add Column Before":["Adaug\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Add Column After":["Adaug\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Delete Column":["\u0218terge coloana"],"Column Count":["Num\u0103r de coloane"],"Row Count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Table Settings":["Set\u0103ri tabel"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereaz\u0103 un tabel \u2014 perfect pentru partajarea diagramelor \u0219i datelor."],"Stripes":["Dungi"],"Reusable Template":["\u0218ablon reutilizabil"],"Template block used as a container.":["Bloc \u0219ablon folosit ca un container."],"Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Verse":["Vers"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"poetry":["poezie"],"Write\u2026":["Scrie..."],"Edit video":["Editeaz\u0103 videoul"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"movie":["film"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 slash pentru a alege un bloc"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 con\u021binut \u0219i salveaz\u0103-l pentru a fi refolosit, de tine \u0219i de ceilal\u021bi contributori, pe tot situl. Actualizeaz\u0103 blocul, iar modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este folosit."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"ebook":["ebook"],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Not a valid widget.":["Nu este o pies\u0103 valid\u0103."],"You don't have permissions to use widgets on this site.":["Nu ai permisiunea de a folosi piese pe acest sit."],"There are no widgets available.":["Nu este disponibil\u0103 nicio pies\u0103."],"Select a legacy widget to display:":["Selecteaz\u0103 o pies\u0103 tradi\u021bional\u0103 pentru afi\u0219are:"],"Legacy Widget":["Pies\u0103 tradi\u021bional\u0103"],"Change widget":["Schimb\u0103 piesa"],"Legacy Widget (Experimental)":["Pies\u0103 tradi\u021bional\u0103 (experimental\u0103)"],"Display a legacy widget.":["Afi\u0219eaz\u0103 o pies\u0103 tradi\u021bional\u0103."],"Edit gallery":["Editeaz\u0103 galeria"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d \u00een galerie"],"Focal Point Picker":["Selector punct de focalizare"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu o leg\u0103tur\u0103 de tipul buton."],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendar al articolelor de pe situl t\u0103u."],"posts":["articole"],"archive":["arhiv\u0103"],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Con\u021binutul g\u0103sit \u00eenainte de acest bloc va fi ar\u0103tat \u00een rezumatul din pagina ta arhive."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Button text":["Text buton"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Help visitors find your content.":["Ajut\u0103-\u021bi vizitatorii s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul."],"find":["g\u0103se\u0219te"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"RSS Settings":["Set\u0103ri RSS"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"atom":["atom"],"feed":["flux"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Tag Cloud Settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Quote":["Citat"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Link Settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Paragraph":["Paragraf"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"No posts found.":["Niciun articol g\u0103sit."],"Apply":["Aplic\u0103"],"Preview":["Previzualizare"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Gallery Settings":["Set\u0103ri galerie"],"Columns":["Coloane"],"Custom URL":["URL personalizat"],"Metadata":["Metadate"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Poster Image":["Imagine poster"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imagine poster"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Grid View":["Vizualizare ca gril\u0103"],"URL":["URL"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Categories":["Categorii"],"RSS":["RSS"],"Archives":["Arhive"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Default":["Implicit"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Calendar":["Calendar"],"Tag Cloud":["Nor de etichete"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Link Rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Audio":["Audio"],"Video":["Video"],"A cloud of your most used tags.":["Un nor cu cele mai folosite etichete."],"Link CSS Class":["Clas\u0103 CSS pentru leg\u0103tur\u0103"],"Custom HTML":["HTML personalizat"],"Gallery":["Galerie"],"None":["Nespecificat"],"Search":["Caut\u0103"],"Code":["Cod"],"Image":["Imagine"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}