{"translation-revision-date":"2019-10-13 16:54:29+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"All":["Toate"],"Font Size":["Dimensiune font"],"Custom font size":["Dimensiune font personalizat"],"Hours":["Ore"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No results.":["Niciun rezultat."],"Custom color picker":["Selector de culori personalizate"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valoarea alfa, de la 0 (transparent) la 1 (complet opac)."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valoarea nuan\u021bei m\u0103surat\u0103 \u00een grade pe cercul de culoare, de la 0 la 359."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mut\u0103 cu s\u0103geata st\u00e2nga sau dreapta pentru a modifica nuan\u021ba."],"RGB mode active":["Modul RGB este activ"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modul nuan\u021b\u0103\/satura\u021bie\/luminozitate este activ"],"Hex color mode active":["Modul Hex color este activ"],"Color value in hexadecimal":["Valori de culoare \u00een hexazecimal"],"Color value in RGB":["Valori de culoare \u00een RGB"],"Color value in HSL":["Valori de culoare \u00een HSL"],"Change color format":["Modific\u0103 formatul de culoare"],"Choose a shade":["Alege o umbr\u0103"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Folose\u0219te tastele s\u0103ge\u021bi pentru a modifica culoarea de baz\u0103. Mut\u0103 \u00een sus pentru culori mai deschise, \u00een jos pentru culori mai \u00eenchise, la st\u00e2nga pentru a reduce satura\u021bia \u0219i la dreapta pentru a cre\u0219te satura\u021bia."],"Click to Select":["D\u0103 clic pentru a selecta"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["D\u0103 clic pe s\u0103geata dreapta sau st\u00e2nga pentru a selecta luni anterioare sau urm\u0103toare."],"Click the desired day to select it.":["D\u0103 clic pe ziua dorit\u0103 pentru a o selecta."],"Navigating with a keyboard":["Navigare cu o tastatur\u0103"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Select the date in focus.":["Selecteaz\u0103 data dorit\u0103."],"Left and Right Arrows":["S\u0103ge\u021bi st\u00e2nga \u0219i dreapta"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (st\u00e2nga) \u0219i \u00eenainte (dreapta) cu o zi."],"Up and Down Arrows":["S\u0103ge\u021bi sus \u0219i jos"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (\u00een sus) \u0219i \u00eenainte (\u00een jos) cu o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103."],"Page Up and Page Down":["Pagin\u0103 \u00eenainte \u0219i pagin\u0103 \u00eenapoi"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (PgUp) sau \u00eenainte (PgDn) cu o lun\u0103."],"Home and End":["Prima \u0219i ultima"],"Home\/End":["Prima\/ultima"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Mergi la prima sau la ultima zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii."],"Calendar Help":["Ajutor pentru calendar"],"Minutes":["Minute"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Custom":["Personalizat"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Separate with commas":["Separ\u0103 cu virgule"],"Item added.":["Element ad\u0103ugat."],"Item removed.":["Element \u00eenl\u0103turat."],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Newest to Oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Oldest to Newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Category":["Categorie"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Error loading block: %s":["Eroare la \u00eenc\u0103rcarea blocului: %s"],"Font size: %s":["Dimensiune font: %s"],"Custom Color":["Culoare personalizat\u0103"],"Horizontal Pos.":["Pozi\u021bie orizontal\u0103"],"Vertical Pos.":["Pozi\u021bie vertical\u0103"],"January":["ianuarie"],"February":["februarie"],"March":["martie"],"April":["aprilie"],"May":["mai"],"June":["iunie"],"July":["iulie"],"August":["august"],"September":["septembrie"],"October":["octombrie"],"November":["noiembrie"],"December":["decembrie"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Close dialog":["\u00cenchide dialogul"],"Date":["Dat\u0103"],"Month":["Lun\u0103"],"Day":["Zi"],"Time":["Timp"],"Drop files to upload":["Plaseaz\u0103 fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Year":["An"],"Clear":["\u0218terge"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fila nou\u0103)"],"Close":["\u00cenchide"],"No results found.":["Niciun rezultat g\u0103sit."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}